
                      Una,pena ,pero historicamente,muchas falsedades,poniendo mal a los Españoles con la esclavitud,etc , y como siempre los ingleses metiendo la zarpa que son los que mas tiempo tubieron esclavos , junto a los norte americanos,masacrando a los nativos y quitandoles las tierras...erencia anglosajona.
Nota historica que la mayoria no conoce o no quieren conocer:
Isabel la Católica fue la primera persona que se preocupó por los derechos de los indios: determinó que seguirían siendo los propietarios de las tierras que les pertenecían con anterioridad a la llegada de los españoles y, en el año 1500, dictó un decreto que prohibió la esclavitud.
Luego, claro que habian muchos que no cumplian esas leyes y se les castigaba,pero la mayoria si.
        
            